可口可樂與蒙牛「聯婚」 $5.3億成立合資公司取名「可牛了」

內地不久將來或出現可樂味牛奶，還是牛奶味可樂？美國可口可樂公司和中國乳業企業蒙牛成立合資公司，取名「可牛了」。分析認為，中國國產牛乳在「毒奶粉」事件後形象一落千丈，與國際品牌合作將有助於吸引年輕消費者。中央社報道，每日經濟新聞與界面新聞報道，可口可樂與蒙牛攜手出資設立的「可牛了乳製品有限公司」，已完成工商註冊登記手續，並取得營業執照。

全稱 可樂牛B死了？

點解唔叫「牛可了」？

可嘔可樂

轉百事？

牛B死了

百事咪又係藍

喺大陸唔奶共佢就會搞鳩你

牛你老母呀可口可樂

假架上次支持警察單野

百事藍左幾廿年

可樂溝牛奶會肚屙架喎

牛可博士

咁轉飲百事

我係可口可樂老細的話
我寧願同萬樂珠合資仲好啦

可以戒可樂了

溝真牛奶會

好在唔好可樂

唔比飲可口可樂

大佬人哋咁大間公司係咪要同你玩黃色水魚圈？

唔好覺得全世界都要圍住香港黃絲轉先得㗎

百事 全支國製
連香港生產都無

牛河

資製唔奶共
同
港製出賣港人奶共

好難揀, 出賣港人好似嚴重啲？

好撚驚好撚驚呀傻閪
黃色水魚圈黃色水魚圈

講中嬲嬲豬？
阻撚住你搵食啊？

可牛了

等睇可樂條formula 比大陸喱偷

因為美國是大哥

麥記真係有牛可賣

好多假可樂

D味係差唔多

戒咗佢一了百了
本身就係垃圾飲品

可牛了
口牛了
可蒙了
口蒙了
牛可了
蒙可了
牛口了
蒙口了

可口可樂搞乜鳩

可樂新批次要小心會唔會致癌

其實有冇其他替代牌子呢？

乾炒牛可

慶祝同愚人節首選

牛b可樂

TVB廣告商

好在無買$KO ，奶共正一垃圾嚟

好快會有 可午了

新菜式乾炒牛可

cocacola咁睇唔開
痴落蒙牛度

我正式宣布:可口可樂係紅店，咪撚再幫襯可口可樂!!!!!!

咪又係糖漿溝水
啲東江水運到落黎會唔同咗?
不過可樂太大
唔係咁易避

無事ge
飲完變大頭BB
可牛B

牛可 牛可 牛可牛可牛可牛可

依家抗爭緊，點試點知?

百事有可樂

牛可樂 = 牛歡喜

可牛了可真牛了

可口毒奶

你唔飲我飲多啲no cola no life

個間蒙閪牛仲未執咩咁毒間公司炒佢家麻？唔記得大頭BB仔咩咩三眾青安

飲到你蛀牙糖尿病切雙腳

大頭可樂

我願意

呢到係連登兒童台

呢隻假奶咪飲到劉翔跛腳果隻三聚氰胺毒奶?

有啅頭呀

點解唔叫牛可

化學心德交流

牛樂了

牛奶加可樂
牛奶樂

牛B死了可樂

蒙樂

唔健康

三聚氰胺可樂

所以話好多美國財團奶共係有原因 真係利字當頭實會龜邊

唉仆街
以後出街食飯飲咩好

以後唔買可口可樂公司啲產品

蒙哥吽了
一字不少

餐中湯，檸檬水

茶記都算
飲熱華田
你話食日式嘢食快餐點算

話時話，大陸人根本唔會講「牛逼死了」呢個 phrase，講都係講「真他媽牛逼」

唔叫牛b死了

中國國產牛乳在「毒奶粉」事件後形象一落千丈

明知係咁仲保留個名做乜，直接係外國註冊新公司，扮外國貨算啦

又話打倒美帝

有毒牛可

唔飲可樂
終於可以健康返一次

可以開新post

可樂加蒙牛雪糕＝美中黑牛

支那飲百事 係可口可樂奶條撚咩

飲到美欺咁矮

可以肯定支那人唔會信，繼續響澳洲搶牛奶

叫牛可啦

乜有支製唔奶共㗎咩？
仲做得成生意？

呢個世界有支那製黃店既, 不過少得可憐, 同埋唔割蓆好難信佢

有時商家佬出少句聲當幫忙, 佢唔主動舔我當無事, 但太多撚樣衝出嚟舔驚死蝕底

唔關奶共事 所有外資入中國市場都要搞合資

叫 牛可 啦

飲水